@book{arwidsson1984,
    address = {Uppsala},
    booktitle = {Birka Untersuchungen und Studien. 2 Systematische Analysen der Gräberfunde},
    isbn = {9174021516},
    language = {ger},
    publisher = {Almqvist & Wiksell},
    series = {Birka 2 (RERO)0540316-41slsp},
    title = {Birka 2.  Systematische Analysen der Gräberfunde  : Untersuchungen und Studien.},
    year = {1984 - 1986},
}

